又到一年一度既Summer 你地會選擇Exchange or Summer intern ?

作為大學生既你 ，你地會選擇 Exchange or Summer intern ?

睇地點 睇內容

Exchange 美英大國
Intern 大公司

工就以後有排你返，但exchange以後就冇乜機會再去

Summer intern

一年intern一年exchange
成四年乜都做哂啦
駛乜爭